有冇ching 覺得清倉派個名好撚型！？

咩止蝕派 強持派 圖表派
完全比唔上
搞到有d想加入了

ching cheong 派

當年盛極一時既昆侖派就係俾清倉派滅左

清倉派人材輩出,高手如雲

一招金蟬脫殼無逢敵手
獨步江湖

當sh派開始清倉時就是最好的買入時機

青蒼派

藏獒派

只蝕派

青城派同點蒼派既重組，清倉派

ching chong 派

蘋果派 啲朋友

無貨只會窮 窮倉派

笑撚左
原來有咁既歷史 大門派黎

仲勁過崆峒派七傷拳
出一招傷到仆街

跌市嗰陣會見到嘅兩大高手

Don't慌不buy「揸cash最安心，好彩冇買」
升市跌市都揸大量cash睇住個市等撈底，但永遠都覺得仲有得跌所以睇十年都唔買，跌市嗰陣覺得自己冇輸錢好醒

獨沽求敗「酒呀！最後逃生門！」
升市嗰陣買落一堆靚股，跌市全世界sh得佢一個沽，輸少少當自己贏咗

青城派啲fd

逼空派

當年滅咗丐幫

英文先型

Don't慌不buy
獨沽求敗

係咪最後都會同豪花島主、藍帝、西洋風、洪bond主一齊畀人水咗去買香港年金